Werking van de game:

Het idee van mijn game was het parkeerspel van Rimmert. 
Hierbij wilde ik twee spelers met twee verschillende auto's, die elk probeerde om hun auto in het parkeervak te krijgen.
Hoe langer je de spatiebalk in gedrukt houdt, hoe verder de auto rijdt. 

Helaas is het me niet gelukt om de complete game te maken, maar de auto rijdt en er is collision detection.